.. index:: single: VectorSerie

**VectorSerie**
    *Liste de liste de valeurs réelles*. Cela indique une variable qui doit
    être remplie comme une liste de vecteurs. C'est une collection ordonnée de
    vecteurs. Les détails des :ref:`section_ref_observations_requirements`
    permettent d'illustrer différentes manières possible d'écrire cette entrée.
